上環仲打緊仗！！！

2314 警察再出橙旗（立即速離，否則開槍）
2314 無限極外發射橡膠， 胡椒彈

推

元朗out focus哂今日上環中彈事件

有無人知金鐘上環仲有無手足？
上環唔夠人

中環

快走

大量狗車已在中山公園

咁多位有路要走嘅話最好行皇后大道中
剛才唔見有狗出沒

現場共識1125齊走

推

pish

係咪真？

無人估到

上環戰線未完！
2314 警察再出橙旗（立即速離，否則開槍）
2314 無限極外發射橡膠， 胡椒彈

屌，唔好撚理元朗住喇
中上環仲有好多手足架

快啲走，唔好送頭，求你地

push

返唔到屋企嘅手足入黎!! 有地方落腳!!

Push

be water!

走呀

散啦
今日目標達成
無謂犧牲

共識1125走的話

請你帶埋身邊個位呀

多謝中上環巴打
ＰＵＳＨ

退守中環啊！！如果要去千奇唔好搭地鐵去上環

元朗單嘢都好撚誇張
如果咁都無事，聽日分分鐘捉條女輪都得
好癲

幫推

巴絲小心啊

手足小心be water

Push ar

be water

無限極射左10幾粒 而家停左冇推進
第一手

大家小心

快d走啦

班鄉黑用滕條分散左子彈嘅注意力，低成本
元朗人唔夠疊馬唔好落街

白衫圍毆打埋記者議員都可以唔理?

Pish

快走，be water

一樣重要啊大佬！！！！！

推上環仲有手足

p

推 push

上環好多人退咗 be water 走啦

行去新紀元嗰頭內街走

番去都搵同路照唔好落單

puah

係咁開槍都無人講

上環手足

元朗義士換走黑衣才回來

屌你走啦

遮打個邊走左

推！

兩邊都要理！

其實呢，係咪可以直接宣佈林鄭政府管治無效。

走啦唔好留

屌你啦 元朗打撚到見血 係MTR玩困獸鬥
呢啲「三不管」地帶我地都唔撚理嘅話
聽日佢地直接捉啲女黎輪 攞刀劈人都得啦
咁都講out foc 你有冇人性啊

元朗打完啦，關注番上環先

ok

見女仔就姦

唔係要同你地拗邊邊慘D呀
但係你地睇下 成版都係元朗
有冇人講下上環呀
我都好緊張元朗呀
但係上環開曬槍都冇人推係咩世界
上環唔係唔走呀 係走唔撚到呀
鍵戰做野啦

]

推啊
見元朗中場休就推返上環嗰d上去

推, 各位巴絲小心

推呀 仲有好多手足係上環
Be safe

推返上環！

推返上水先

上環都要推

推
BE WATER，HONG KONGERS！

唔係要同你地拗邊邊慘D呀
但係你地睇下 成版都係元朗
有冇人講下上環呀
我都好緊張元朗呀
但係上環開曬槍都冇人推係咩世界
上環唔係唔走呀 係走唔撚到呀
鍵戰做野啦

屌推啦 兩邊都嚴重

咪撚再俾元朗post洗哂成個熱門

唔係要同你地拗邊邊慘D呀
但係你地睇下 成版都係元朗
有冇人講下上環呀

好撚赲啦 幫手推

你咁講好唔撚公道
遊行完翻元朗嘅朋友就唔撚係人？
佢地就唔需要幫手手？
屌你老母 乜撚野叫唔好撚理元朗住

推 屌你老母

[size=12]上環優先[/size=12]

兩邊都好撚過份
蘋果兩邊同時播緊

打錯，sorry

推啊！

走啦,打乜撚仗,開左主線"元朗掃黑"

推!!!!

上環手足!!!!!!

集中推返港島post！

有冇人中槍

推上環post，元朗我地一定會番去報仇，關心左上環義士先！

中上環未散哂 快推

咁叫上環手足走先拉，留低食彈已無意義

Push push 兩邊都要!!!!

推番上環啦

元朗緊要啲

上環已經散

冇嘢講

兩邊都要幫手推

個牧師咩人黎

P牌3毛收皮啦

點解黑警同政府嘅錯會令咁多位香港人四面受敵？

幫手推幫手推幫手推!!!

我就只會講be water
當下地形先

推，唔好俾元朗分散注意力。

上環一樣有義士

推！元朗唔好理住啦！

依家點?被人圍定對峙緊?

Be water

有冇上環直播

一齊走！！

推 be water

推
建議開個post集中元朗
2邊都好危急

似乎退左

唔同意唔駛咁屌我

lm

有冇報警？

Central
Be water

邊度近就去邊度啦 兄弟爬山

咩環境

推 港島巴絲要睇到

宜家點

走吧

跟住警察話捉唔到人咪得囉！

好似散緊水

Thx

元朗仲大獲

快啲走呀，唔走就冇機會。
催淚已經飄到去上環無限極出口
be water , ,長期戰黎
不被捕不受傷呀各位兄弟
利申： 食咗好多粒催淚

推啊 元朗要幫 但係上環都要幫啊
BE WATER 仲有二十幾分鐘就到12點啦
大家小心啊！！

真心想問搞完中聯辦仲守乜
前線依家係咩心態

利申：2130走

上環你地咁勇, 咁既裝備同防暴對抗.

而且沙田已經話左你知,警方唔會留手.
仲玩包抄,吾給你走.
根本依家同政府硬打硬, 死Q硬.
走到好走, 自己想清楚後果.

( 元朗就真係痴Q線, 班PK!! )

推

元朗遲啲先啦！上環開槍呀

The

中環 皇后廣場入口 safe 冇狗

元朗緊要
但上環班手足返到去上連登一睇咩相關po都無
心都寒呀屌

大家散啦 唔好被捕
元朗後生被打，等光復

推呀！！！！

推!

上環啲人走唔走到？
走到就走 應該無嘢要守？

條八婆好煩，搶佢咪喇！又想永續社運！

推！！

兩邊都要關注

Push 前線睇路 唔好送頭

屌係月台都覺得刺眼 到底射撚左幾多粒
係咁開 以為機關槍

走緊啦上環，唔使再推啦

兩邊手足一樣重要

推番呢度先

上環！！！

上環先係真正戰場

推主線

上環走緊

散喇果邊快D

停左到tear gaes

推呀

推推

元朗之後再算
集中推返港島post！

上環！！！！

推港島post

推啊

上環散緊啦 人得返百幾個 想博命既可唔可以留返條命打埋元朗班黑警先

快啲散，只攻不防呀

be water lah

肯撚定冇睇立場既片 睇到好撚嬲
難以想像呢個係香港黎
痴撚線
呢單重要過上環

中上環要唔要人

被人分開兩條戰線打，今晚先撤退，搵日再黎

be water!!

集中推港島post！

港島 MTR 尾班車

上環站
0056 柴灣
0106 堅尼地城

中環站
0054 荃灣
0058 柴灣
0104 堅尼地城

香港站
0048 機場快線
0050 東涌

金鐘站
0056 荃灣
0100 柴灣
0102 堅尼地城
0105 海怡半島

灣仔站
0054 堅尼地城
0101 柴灣

銅鑼灣站
0052 堅尼地城
0104 柴灣

推，支持現場義士

走唔走到，有冇野要幫忙

你呢種人唔係3毛
就係無人性
元朗手足 立場姐姐比人打成咁
竟然話Out Fo

散

而家轉場去元朗幫手102A

幫幫手

勇武11：25要退，但你地重有力，重有火，有個地方啱你！

去打鄉黑，成立抗暴隊，抗鄉黑，抗黑警！

中上環都響應緊入元朗

咪去元朗!!!
元朗打人個班已經走左，咪去!!!

元朗都好嚴重

2邊都係香港人

失乜撚焦！

十幾粒咩？

Be Water!

推
唔好只掛住元朗

有冇人簡單講下咩還境
想去幫手

快走，我啱啱都走咗

兩邊都好重要

光復香港，時代革命！—————————————— 七大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

推, 大家留意緊上環果邊先
元朗單野我地之後再同佢地算帳

催淚 ， 由消防局推到無限極應該超過50粒

Be water!

幾十個白衫入到元朗站打人點會無
晨早有人話報咗啦
由立場姐姐直播，到有警察嚟成廿幾分鐘呀
林卓廷都被人打到成面血

成半個鐘都無差人到

兩邊齊上齊落

推左上環先
元朗果邊已經打完

仲要一南一北遠一遠，就係要你唔知先幫邊面

官商鄉黑

上環係預左會開槍扔催淚
但差唔多完全冇預算元朗警黑合作可以去到咁既地步
簡直係同南亞貧民區咁
夠膽衝入地鐵站內打人而又冇人阻止
call 999都冇反應

推返上去

元朗單野靠文宣後續煲大
上環巴打繼續小心be water

元朗班友下次先搞

港台live仲有好多人企左係道
快啲走 唔好送頭呀屌
第日仲要去光復元朗咖！！！

元朗係咪宜家著住件白衫，出街做咩都得

大家be water

快啲走啦擇日再戰

元朗果邊仲激

依加情況點
見到防暴防線only

兩邊都重要，幫推

上環同中環咩環境?

推推推

有冇人可以答下？
唔係想干預前線決定，只係想了解下
前線叫人返中環，話中聯辦可以搞嘅都搞晒
嗰時我自己感覺係be water冇下場
但依家繼續守上環係咩心態？

推啊 散啊
BE WATER

如果警察用'警力用曬喺中環'點駁？

前線未退
但後面好多人帶風向話要走
中間斷開左

小心為上，be water

現場不如入元朗幫拖啦

啱啱睇唔係話有共識走？

不要送頭

吾想反屋企住，可以來祈個禱先，大家都倦了！

冇共識過
係後面真班人不停話走

不要送頭！

走啦 明顯政府借元朗引開視線 而家好危險

一個人黎都夠阻嚇住班黑社會啦

屌你老母推中上環先

你有3萬警你同人講唔夠有冇人信?

仲有十幾分鐘就到12點啦
BE WATER
唔好送頭啊

元朗警黑合作D人走晒!!! 要幫手就去港島

推反上環post

認同
請所有前線巴打務必安全

繼續推

佢就係話全元朗警力係曬度

快D有共識

講番上環先呀

走啦…
下次再來

點樣用哂係中環 笑左 咁其他17區有人揸ak掃射就冇警察? 下次襯有遊行去打劫銀行都得啦咁

推 多謝你哋

唔該推左上環po先
元朗擇日再戰

頭先著火咩事？

我淨係想知你地可以點走

g

邊度

今日元朗太突然
打亂咗部署
大家be water
我地仲有下星期日 再下星期
強烈建議加多條取消丁權

光復香港

咁姐係以後有大型遊行香港其他地方自動進入無視法律狀態？

推 大家小心 人數唔夠就下次 一定有機會

再推上去

#721休息站資訊

1. 循道衞理聯合教會香港堂
灣仔軒尼詩道36號
2130-通宵
⭕急救站

2.循道衛理 國際禮拜堂
灣仔皇后大道東271號
(開放B/f禮堂休息祈禱)
1600-通宵
❌ 急救站

3.社聯 溫莎公爵社會服務大廈
灣仔軒尼詩道15號1樓禮堂
1700-2400 (如有需要，將會通宵開放)
提供：急救用品、洗手間、叉電、wifi、水及小食
(有充足物資喇，市民唔洗送過去)
⭕ 急救站

4. 藍屋 - 地鋪「時間關係」
灣仔石水渠街74號 地鋪
1900-持續開放
提供：洗手間、水及麵
❌ 急救站

5.天主教聖母聖衣堂
灣仔星街一號
（已預24小時，如果情況危急，可以開放至22號朝早，直至手足休息完為止）
提供：水、小食、護理、叉電、休息間、洗手間、祈禱站
⭕急救站

6. 中醫診所
灣仔軒尼詩道107號3樓
6PM-12AM（或按情況需要延長）
支援：中醫骨傷義診、急救用品、洗手間、叉電、水及小食
❌ 急救站

7.https://
（戰友提供，得空地方。）

8.嶺南
現開放2樓空地予有需要人士

地址：屯門青山公路嶺南段8號
時間：即時至翌日

直接由兆康站前往嶺南，並於北閘進入。

9.基督教香港信義會天水圍外展社會工作隊即時開放中心予有需要人士休息。
地址：天水圍天瑞邨瑞輝樓地下
中心電話：26174881
熱線電話：98729969

10. HKU

11. 樹仁

12. CU

頭先係中環
聽到有人話1125一齊走
所以我地後面嗰批 即係中環嘅手足
大部份都走哂
一部份落咗中環站
一部份去咗金鐘方向

大家如果喺上環搭去柴灣，有多生理鹽水呀嗰啲物資，記得俾月台職員，佢地得爛鬼口罩，個女職員喺咁咳同流眼淚。
我俾曬5支水佢都唔夠用

去元朗玩

頭先係上環前線，我都hi左彈
無咁快update元朗咁detail
我只能說上環義士快撤！

推
唔好focus曬係元朗單野到

利申 發夢

最新消息，政府決定重用白衫黑社會解放全香港，現正大規模坐車去天水圍屯門以及大埔繼續打人！遊行未返屋企嗰啲自己睇路！租間酒店住去朋友屋企住住先穩陣啲！多謝香港政府將管治權交俾香港黑社會！多謝中聯辦背後暗地俾錢搞事！

雲海 Facebook

Push
大家小心！唔對路就快撤！

大家be water 我地需要你地光復元朗

推返呢邊呀，元朗完左唔好理住

上環友希望你地退 不流血 不被補

上環情況點？

上環兄弟走晒未

推 元朗緊要 上環都係

推呢面

屌你，衝上地鐵，無差別攻擊超過十分鐘都唔理?
上環係示威者，但元朗係平民，你覺得元朗唔嚴重?

佢哋安排同部署失當

個撚個指揮官6，7皮一個月，少少嘢都做唔到?

前線有無知係咪first aider 中槍？

中環站安全上車

理咗上環先啦，元朗嗰邊連立場蘋果議員都敢打，呢條警黑合作既數慢慢同佢地計。依家搞掂咗上環先
有冇人知仲有冇人未走，快啲搵人的佢地走呀

先關注上環

我冇野講

基本警力點都會有,唔會真空

先推撚左呢個先

中環安全上車

可以考慮去元朗做抗暴隊，你地full gear

上環無戰略意義 下次元朗一定聚人

Be water
唔洗死守 唔好送頭
仲有下個禮拜 下下個禮拜 下下下個禮拜
要林鄭出黎回應我地五大訴求為止

我冇野講 我有權唔解鎖我要搵律師 (背定律師電話)我唔簽任何文件 我要警誡記錄我要食飯 飲水 毛氈 去廁所我唔舒服要去醫院我要睇你委任證同編號

Mtr可走到

唔夠人
因為11點左右現場係咁叫人走

Be water 推

11:55
中環安全
無狗

元朗班黑社會走撚哂啦

咁多位手足 今日多謝曬你地
但係時候返屋企啦
下次再來過啦
BE WATER

去灣仔教堂

走喇你地!小心呀

手足係咪走唔到

推！上環各位小心啲呀

be water ! Be safe !!

吾好有事呀

再推聽日先傾元朗

1156中環站安全

推！
上環最重要！
推爆佢！

快d走喇

推！ 希望各位平安！

收左皮啦

推推推推

安全至上 小心呀

Push
死守個決定係點得出的？
有冇人知？
可能我搭車期間冇跟到一啲畫面

黑警死全家

安排失當

立場姐姐比人打到傷哂
手見紅
頭又傷

立場邊條link最好?

幫推
天主嘅家係大家嘅家

不流血 不被補呀 一陣佢地見你地少人就拉

唔好送頭

黑驚死全家
牛屎佬冇祠堂守

推！！！！！

對唔住我好似冒犯咗

你想推啲示威者一次過得罪曬全港原居民？

有人見到佢地成車出緊大埔+中環，大家睇路

be water 快d離開

On9咩下下就話用晒警力，咁納稅人俾咁多錢你做乜鳩?

戴返口罩！

佢哋唔會收到

光復香港 時代革命

推
唔好俾佢地飲狗尿咁舒服

推啊！！！

現場個D戴口罩

只針對元朗姐 依家佢地自己挑起火頭wor
警黑合作 唔係咁都唔還拖呀

City/Cuhk/Hku/Syu/LingU全部開放學生會地方比大家休息，返唔到屋企就嚟唞一晚。

【城大學生會現開放休息中心】

學生會現開放位中國銀行香港綜合樓7樓之R7200室作休息中心。

如有任何查詢請聯絡：
署理外務副會長邵嵐：56477696
學生會辦公室：34425570—————————————————————
【7.21 樹仁開放庇護站事宜】

地址：北角慧翠道樹仁大學宿舍及文康大樓2樓204室（學生會室）
開放時間：即時至翌日（提供簡單飲食）

如有查詢可聯絡
臨時行政小組組長賴政婷：66548340 / 56818227
- 學生會Telegram：SYUSU2019
- 學生會Facebook Page：香港樹仁大學學生會SYUSU

—————————————————————
【香港大學學生會臨時庇護中心開放 | Union Office is now open for all 】

開放學生會大樓(address: Level UG1, Union Building, HKU, Pokfulam, Hong Kong)
（清洗傷口及休息）*不會接收物資。

—————————————————————
【7.21 嶺南開放庇護站事宜】
現開放2樓空地予有需要人士暫作休息。

地址：屯門青山公路嶺南段8號
時間：即時至翌日

直接由兆康站前往嶺南，並於北閘進入。

—————————————————————
【中大學生會休息中心】

若任何同學需要地方稍作休息（尤其家住元朗者），可前往中大學生會會室。

地址：中大范克廉樓LG
查詢：56856314 @cusuhelp_sammi (Telegram)

現場絲巴小心

上環手足捱咗咁多催淚橡膠子彈，搵命博架
元朗鄉黑事件都要關注，輿論上我地要努力煲大佢

上環朋友仔加油

中環k出口無防暴呀

撐住

明白，只係一個建議
加油

光復香港！時代革命！

你咪on9啦

點知，不過佢就可能話用曬啦，你點駁

兩單都留意緊！！

上環巴絲 中環至灣仔好多後排都達成共識1125走晒
仲係現場既可唔可以幫幫手叫撤

如果有朋友唔敢翻屋企，
我鋪頭免費開放比大家休息，
可以話比你朋友

今晚棋緣通宵免費開放

棋緣地址:
觀塘成業街11號華成工商中心1樓4A室

大家上去研究下棋藝

駁乜鳩，依家係問責佢

上哂頭盔了

請小心

手足仲唔走

on9 分隊封出口 舉槍指著白衫有得走咩

有冇巴絲知最新交通情況
西隧有冇封/roadblock?

耶教fd消息
星街既 聖母聖衣堂
軒尼斯道既 循道衛理堂
24小時開放，有需要既戰友可以過去暫避！

其實上環啲人點解唔走？
我唔係想屌，但見到元朗啲黑社會圍毆記者打市民真係好撚嬲
仲要俾人話out focus

退左未

但係元朗都好撚大獲

幫手share thx

走呀 下次元朗班仆街血債血償

兩個鐘3萬警察你搵唔到50個full gear幫拖？問問問你搞撚笑呀

係咪有班手足係上環唔肯走?

快啲醒，唔好再發夢

走！

點會out focus,搞咗支聯辦班狗官嘈到拆天，有排聚焦

On撚9 影撚到有2隻狗入完去睇再白衫 打人然後調轉頭走啦

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

新界人如果返唔到屋企，可以去中大

兩邊都要Focus

仲未散到

書展散咗
中上環要決定係咪散

留力元朗，大把機會開打

好人一生平安 推

上環人走啦，入元朗拆村啦！

上環有無直播?

未散晒？

手足走曬未

好似未散

push
大家一定要齊齊安全返去呀

得條防線，d手足呢

話警狗嘗試拎番但失敗

發夢犬隻防線前面只有記者 好多人都散晒

走左好多啦

大家加油

散左好多

大家一齊上齊落

推 全部一齊推！

又想插贓嫁禍

轉推元朗POST啦

立場話仲有手足未走

Be water my friend

各位前線
我求下你地撒去灣仔d教會避下啦
Be water 唔好死守
唔想見到你地受傷出事😭😭😭

區諾軒話剩番好少手足 大部分係記者 議員同社工

put

又話1125撤..
個陣見到好多人走 宜家現場直播咩環境？

走啦喂 bwle water呀

做乜撚嘢又戀戰
11點咪話散
重留？

可能又係一個留係度搞到又一堆人留 頭先內街都有個咁嘅勇士

推推推推推，咪俾元朗溝淡

所有元朗 大埔 天水圍今日唔好返去
白衫去去緊依三個地方

你地一定一定唔好再比佢地得呈喇
受傷既手足一個都多呀

又話1125?

蘋果話見唔到前線有手足

走曬啦

前線走曬喇

兩條戰線！

永安對出有零星手足

Be water!!

走啊

推
元朗容後再談

Be water!!!!!

岩岩見到楊on q 食中曬
咳到嘔噤

pu

散哂未

仲喺中環嘅人
幫手拎留低咗嘅散銀買飛！
痴喺售票機嗰度！

推左先

推
現時咩情況

今次暴露出多條戰線
我地同樣應付唔到

係 發前走左

頂返上去

班撚屌牛屎佬打手無串鐵既和理非，仲要只係一個車站既人
點應付

仲有紅van唔好上（裝左好多cam）
比多啲人知呀
地鐵要口罩 同埋小心比人影相

推
手足要小心

陳伯去咗上環現場

收到耶教朋友既消息(已fact check)
星街 - 聖母聖衣堂
軒尼斯道 - 循道衛理聯合教會香港堂
今晚通宵開放

(麻煩share消息比你仲向附近既朋友！)

推呀!

陳伯去左前線 屌

中上環義士be water保平安

上環仲唔走 堅守d咩呀

搵人保護佢呀！

推，現場

差唔多散晒啦, 執緊物資

屌，前線

上環睇水呀！不受傷，不被捕！

灣仔站安全

前線退哂未

係，發夢自己已經返到屋企

天佑香港

散晒？

各位小心！

快d 走

開咗真槍？

推，前線點

但現場仲有冇人

睇立場話重有少少人（英國旗婆婆拒絕離開，坐左係到

永安仲有人

發夢1125個陣係前線盡量拉左幾個走
1135左右班狗無再推進
有一部份人繼續留守
之後我就醒左了

0059 上環 干諾道中
永安對出
警方防線前一百米都是記者，現場剩下數十名民眾，相信民眾正在商討去向
#立場

有無手足講下現場夢境

0056 上環現場 仍有小量示威者停留
#蘋果

中間有層記者就好好多了

光復香港時代革命香港建國

快D撒
Be Water
記住要撚狗 唔係打狗
佢衝就退

走啦！

抱他們走啦

推！！走晒未

【0130】警方正於林士街停車場搜尋示威者。
走曬未

peoplesh

宜家西環嘅義士 住新界區就唔好返屋企喇
有冇巴打可以話佢畀哋知可以喺邊暫住？

現家點？

政府嘅陷阱 想用元朗單野掩護上環開槍 中聯辦國徽被噴黑
三樣都要文宣 唔好中計

港大。

維基百科有無寫手。

up

屌佢老母系

屌... 仲咁多人 我訓唔著呀

上環走啦

港島live:
示威者散得7788，得返少部份繼續留守

政府嘅陷阱 想用元朗單野掩護上環開槍 全部都要文宣 唔好中計

幫手推上環reddit po

推！！！